url:https://www.ivivu.com/blog/category/viet-nam/sapa-viet-nam/
Tittle :Du Lịch Sapa – Kinh nghiệm du lịch và điểm đến nổi tiếng ở Sapa
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Cẩm nang du lịch > DU LỊCH VIỆT NAM > Du lịch Sapa		
		Nên mua đặc sản Sapa nào về làm quà sau chuyến du lịch?
				15/11/2016			
				/									
				12832 views			 
		Nếu có cơ hội du lịch đến Sapa, đừng quên thêm vào hành lý của mình một ít đặc sản Sapa dành tặng cho người thân nhé!
		Hít hà hơi lạnh mùa đông ở Sapa
				14/11/2016			
				/									
				21849 views			 
		Sapa mùa nào cũng đẹp, nhưng khi mùa đông về, ta lại có cảm giác như đang lạc bước nơi trời Âu. 
		Top 4 khách sạn Sapa lý tưởng cho bạn ‘đi trốn’ cùng người thương vào dịp cuối năm
				11/11/2016			
				/									
				31142 views			 
		Cuối năm rồi, trời cũng se se lạnh rồi, nếu không đi Đà Lạt thì phải đi Sapa thôi nhỉ? Mà đi Sapa thì ở đâu, dưới đây là những gợi ý dành cho bạn tham khảo.
		Sali House – Ngôi nhà gỗ trong mơ ở bản Tả Van, Sapa
				04/11/2016			
				/									
				41629 views			 
		Nép mình giữa thung lũng thiên đường Tả Van, Sali House tuy giản dị nhưng lại mang đến cho du khách cảm giác khác biệt đến lạ kỳ.
		Tư vấn kinh nghiệm du lịch Sapa vô cùng hữu ích của chàng hot boy 9x
				31/10/2016			
				/									
				49555 views			 
		Từng được nhiều người biết đến với bài tư vấn “Kinh nghiệm du lịch Krabi và Koh Phi Phi ‘cực đã’ của chàng hot boy 9x”, Lê Yên Thanh mới đây cũng đã có chuyến du lịch Sapa và chia sẻ…
		Sapa – thị trấn cổ tích trong làn sương
				23/10/2016			
				/									
				30336 views			 
		Sapa từ lâu đã được biết đến như một khu nghỉ mát nổi tiếng, ẩn chứa biết bao điều kì thú không chỉ ở cảnh sắc thiên nhiên mà còn cả con người.
		4 quán cafe rất xinh mà đã lên Sapa thì nhất định phải ghé
				19/10/2016			
				/									
				60532 views			 
		Sapa chưa bao giờ hết hot với dân du lịch cả, thế nên cứ update những quán cafe xinh xinh, view đẹp, hay ho để dành cho chuyến đi sắp tới cũng không phải chuyện thừa, đúng không?
		Kinh nghiệm khám phá Sapa trọn vẹn trong 24 giờ
				19/10/2016			
				/									
				38670 views			 
		Chỉ với một ngày ngắn ngủi, bạn vừa có thể tận hưởng cái lạnh buốt của Sapa mù sương, vừa được đắm mình dưới ánh nắng ấm áp trên đỉnh Ô Quy Hồ.
		5 món ăn chưa thử chưa biết Sapa
				18/10/2016			
				/									
				44996 views			 
		Đến Sapa những ngày cuối thu đầu đông, đừng quên thưởng thức những món ăn trứ danh như lợn bản, gà đen, thắng cố.
		Du lịch Sapa ghé bản Cát Cát nơi được xem là ‘ngôi làng đẹp nhất Tây Bắc’
				12/10/2016			
				/									
				153127 views			 
		Với những nét độc đáo của một bản làng vùng cao Tây Bắc, Cát Cát từ lâu đã trở thành điểm du lịch ấn tượng, không thể bỏ qua của du khách trong và ngoài nước khi du lịch Sapa.
		Hoa nở tím trên cao nguyên Lào Cai
				12/10/2016			
				/									
				44419 views			 
		Mấy ngày nay, rất đông du khách tới cánh đồng hoa tại Thải Giàng Phố (Bắc Hà) để tham quan, chụp ảnh. Có ý kiến cho rằng đó là hoa oải hương, một số thấy giống hoa xác pháo.
		Blogger tư vấn chuyến 3 ngày cho người lần đầu đi Sapa
				05/10/2016			
				/									
				72496 views			 
		Trong 3 ngày bạn có thể đi trekking các bản làng dân tộc, thăm những thác nước đẹp hoặc leo núi Hàm Rồng, chinh phục Fansipan trong ngày và ngắm đèo Ô Quy Hồ.
		6 lý do nhất định phải nắm tay cùng người ấy tới Sapa 1 lần trong năm!
				05/10/2016			
				/									
				133749 views			 
		Sapa có gì nhỉ? Chả biết nữa, chỉ biết là Sapa sắp trở thành một nơi giống như Hội An, có nghĩa là 1 năm ít nhất phải đi 1 lần…
		Thăm San Sả Hồ – “lãnh địa” của su su
				26/09/2016			
				/									
				44705 views			 
		Cách trung tâm thị trấn Sapa khoảng 12km, xã San Sả Hồ được nhiều người ví von là “lãnh địa” của su su. Dọc đường vào du lịch khu Thác Bạc, những “núi” su su bạt ngàn khiến du khách…
		Cảnh sắc hùng vĩ của Y Tý mùa lúa chín
				24/09/2016			
				/									
				27720 views			 
		Quãng đường lên Y Tý tuy khó đi, hiểm trở nhưng lại có rất nhiều ruộng bậc thang đẹp cho bạn thỏa thích ngắm nhìn.
		Sapa thí điểm chợ đêm để xóa nạn chèo kéo khách
				13/09/2016			
				/									
				24322 views			 
		Chợ đêm dự kiến được mở vào các tối trong tuần, từ 18h đến 23h30, bán các mặt hàng như lưu niệm, thổ cẩm và đồ ăn.
		Ăn rau quả nướng ở Sa Pa
				03/09/2016			
							/
					no comments				
				/									
				41048 views			 
		Chỉ là những xâu rau, củ, quả…, những sản vật tươi rói của vùng đất mù sương nướng trên than hồng. Thoạt trông lạ lẫm nhưng thưởng thức chắc hẳn bạn sẽ thấy Sa Pa còn hấp dẫn rất nhiều.
		‘Bỏ túi’ kinh nghiệm du lịch Sapa ‘không đụng hàng’ của nàng MC xinh đẹp
				01/09/2016			
							/
					no comments				
				/									
				164379 views			 
		Tháng 9 là mùa lúa chín vàng – thời điểm Sapa cực kỳ đẹp, nên nếu đã ưng, đừng huyễn hoặc bản thân với hàng nghìn lý do, đứng dậy và du lịch Sapa đi ngay khi còn có thể…
		10 đặc sản không nên bỏ lỡ ở Sapa
				23/08/2016			
				/									
				90095 views			 
		Mầm đá, cuốn sủi, thắng cố… là những món ngon ở Sapa mà du khách chỉ nghe tên đã thấy tò mò.
		Những khách sạn Sapa view đẹp như mơ thích hợp để bạn “đi trốn” dịp lễ 2/9
				20/08/2016			
				/									
				111776 views			 
		Nếu bạn đang “nhăm nhe” một chuyến du lịch Sapa vào dịp lễ 2/9 này mà phân vân chưa biết chọn khách sạn nào thì hãy “note” ngay 3 khách sạn Sapa có view đẹp như mơ bên dưới nhé.
	1
2
3
4
5
6
7
Next »		
			Du lịch Sapa
Thị trấn Sapa thuộc tỉnh Lào Cai, có địa hình 1600 mét cao hơn mực nước biển. Khí trời mát mẻ vùng núi và cảnh quan đẹp hoang sơ chính là những yếu tố giúp Sapa trở thành một khu nghỉ mát nổi tiếng ở miền Bắc Việt Nam. Tại đây, du khách có thể chinh phục đỉnh Phan Si Păng của dãy Hoàng Liên Sơn, ngắm vườn hoa Hàm Rồng và khám phá thung lũng Mường Hoa. Các địa điểm tham quan khác khi du lịch Sapa bao gồm: Thác Bạc, Thác Tình Yêu, Bản Hồ, Chợ phiên Sapa…
Cùng iVIVU.com đặt phòng khách sạn khi du lịch Sapa: Danh sách khách sạn Sapa.
Du lịch Sa Pa: Cẩm nang từ A đến Z
 . 
Nằm phía Tây Bắc tổ quốc, Sa Pa ẩn chứa bao điều kỳ diệu của cảnh sắc thiên nhiên, con người. Thị trấn trong mây hấp dẫn du khách với quang cảnh núi non hùng vĩ cùng trải nghiệm độc đáo với cuộc sống của đồng bào dân tộc thiểu số.
Xem thêm… 
 
Khách sạn Sa Pa giá tốt
Khách sạn U-Sapa 
| Giá chỉ từ: 2.007.500
Khách sạn Asiana Sapa 
| Giá chỉ từ: 275.825
Khách sạn Sapa Travel 
| Giá chỉ từ: 336.890
Victoria Sapa Resort & Spa 
| Giá chỉ từ: 2.579.850
Khách sạn Legend Sapa 
| Giá chỉ từ: 495.600
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
